[code blue] 山P好型仔吖 咁快就做完😭

希望遲d出sp😭

做埋你SP OK?

唔明😮

腳趾妹 如果泡菜番拍
卡士有咩建議？

原來要出電影😶

我5g😅

依十集你地見過佢笑幾多次😂?

你地睇晒未㗎😒

電影版主題歌會唔會搵返mr children😊?

我應唔應該開返個 有冇絲打覺得山P好正 既post呀😂 見有人開左比嘉

如果冇記錯 好似只係微笑過兩次😊

佢而家老左反而覺得型左😊 以前太mk😂

我要投訴吖 回完文個post唔識上返最頂既